[超病毒公主連結] 又一公主號中鏢 珊瑚公主號12人確診

公主遊輪公司旗下又有一艘郵輪出現武漢肺炎病例，該公司昨天（3日）證實，珊瑚公主號（Coral Princess）船上有12名乘客和船員確診感染病毒。郵輪目前正開往美國佛羅里達州勞德岱堡。

咩時勢仲去坐郵輪

打救樓主
順手請大神P圖

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？